男朋友抄女同事牌

男朋友喺office搭訕個唔同部門嘅新入職同事
公事上無需要來往 喺走廊見到就過去認識人
傾咗10分鐘就抄咗人牌
每日都whatsapp人
雖然佢話唔密 3、4個鐘先覆一次 但每日都有傾
佢一直瞞住我 我今日同佢一齊先發現
佢話知錯會儘量唔覆條女whatsapp 唔會同人出街
但我對佢嘅信任已經無晒
我係咪應該分手？

感建分

係

分得，唔好講發現左都唔知會唔會繼續，一開始已經有離心

你都知道答案喇
唔通等佢真係俾帽你先分咩

由佢抄牌果一刻其實已經可以分

1同0
你自己諗

係1同無限

所有感情問題都係分手

分得

咩叫儘量又無業務來往
想原諒佢咪叫佢係你面前覆條女話
女友唔高興 以後唔好聯絡了

今日唔偷食，第日都會發生，唔好浪費時間，女仔時間無臭撚咁多。

分

佢話突然唔覆人好無禮貌
講唔實未來會唔會有公事要往來喎
佢有提出一係同條女講自己有女朋友
但我覺得好怪 你主動撩人 之後又突然咁講

正常人都唔會走去識啦
咁q主動
唔識避忌?

佢性格係咁
改到一次 實有下次

絲打睇你個底
其實拍得咁辛苦
有無認真諗過將來

唔偷食係因為未溝到

有 我好怕單身 但都好攰 我諗緊係咪嘥緊自己時間
我一直好信佢 但我係咪盲目咗？

佢話我聽識咗個時我已經o晒嘴
我叫佢唔準add fb ig 人哋add都要話我知
點知原來已經抄埋牌傾緊計

你又去抄返d 男同事牌

分手

識下新朋友姐，唔洗太敏感
唔信佢就分手，但你又唔捨得
結論：問嚟都多餘，你自己心入面有咗答案

屌 唔好講得咁中得唔得呀
簡直係年經 理性上覺得要分手 感性上唔捨得 又驚揾唔到第二個

唔分就帽你自己揀

都食咗你隻豬 仲洗撚留個心係你到咩

未成功

半年仲未屌到

乜撚嘢驚搵唔到第二個？你當男朋友係咩？
唔講你男朋友有幾衰，你其實自己都有問題

好怕單身既人多數都好撚癲
冇空白期 一係SP一係拍散拖 其實都同SP差唔多

老鳳娶你咩
你做十五啦 唔係仲有咩value

5係0次同無限次咩

頂 係
我連自己打咩都唔知

你都唔捨得 問post黎做咩

咁都唔分留翻黎過年咩

樓主 我都認得你了
上次喺同女仔食飯
今次抄牌
明啦 你心有答案

大把人呢啲心態，所以先會無縫接軌
識人係咁，連藍絲美極都仲要拖住

起左你底，發覺你又control freak, 你男朋友又孔雀開屏咁

不如放過大家罷啦

呢d分得 正一臭鴨

呢啲人結婚都會偷食，
基本上同佢一齊冇未來

咁小事就分手？

佢明知我會好唔開心都照做 其實係咪唔太愛我呢？
都無咗基本尊重

佢話純粹係想識多啲朋友喎 覺得喺office無乜朋友

你feel到你男朋友係咪真係對你專一？係就識個朋友都冇咩所謂姐

如果你唔信佢都係早啲搵過另一個吧啦

咁你條仔當初係咪咁媾你返黎？

點解可以識極都係呢D賤男

感建分 呢啲仆街男人信唔過

上黎問都係想分手姐

分手啦屌你老母

叫佢whatsapp 頭像 轉 合照.
唔肯咪分囉

你太唔自信，令到你係呢段關係好被動
同埋點解理性上會覺得要分手
無論男女，識下異性朋友好普通啫，呢個世界唔係男就女架啦
不過你自己判斷啦，我覺得你太緊張，同時都令到段關係好唔健康

唔好分
想睇下個post topic係「當場捉男朋友姦」

分！

咁都忍得，屎都食得

帽撚左啦

返工仲咁得閑搵人

下 突然唔復咪唔復囉

佢復 你咪同佢講 我同你分手 你可以慢慢復佢 加油

On9 主動抄異性牌叫普通

同性都唔撚會三唔識柒去抄牌啦
你話同事有工作需要都學，宜家係唔同部門冇來往

唔係為屌閪唔通識朋友咩，咪撚癲

同意樓上巴打所講 大家放大家一馬仲好

你睇得一時，睇唔到一世
佢個心屬你嘅，佢走唔得去邊
佢個心唔屬你嘅，你睇得再緊都冇用

男又好女又好，你好難要求人完全自肅，睇起上嚟好乖個啲，好多時都只係掩飾得好

無啦啦 抄牌做乜9
話唔定己經扑緊

分手啦 戇鳩 有女仲要食女

唔係同條女講有女朋友 係要同條女講話女朋友唔鍾意
有咩咁怪 到時佢有左第二個 你唔好講埋d咩我當初咁信你
你走去呃我 你自己攞黎

咁各有各玩啦 識番黎就得

揀隻狗公一齊預左抵撚你死on9西

分手啦

同我傾
Send啲靚相過黎

再唔小心比佢知

一床兩制高度自治 by 陶傑

分手吧

咁都唔分

臭雞，你呀

睇到我都亂L晒

分手啦 當放過自己
條友係狗公嚟
行唔電到耐㗎

通常問得都唔會分手肯定你就算對方偷食都會選擇原諒

分啦唔洗諗

同你差唔多
但因為怕單身所以繼續真係冇意思
最後都係會分

比你發現左先知錯
唔知未來有幾多條女你係發現唔到既呢

係丫識朋友
咁多新同事唔識剩係想識果條女
想知識左幾多條仔阿

所以咪分手
溝其他女你都講到冇乜野咁

擺明想上黎揾人支持佢信條仔 不過唔會有

朋友啫

btw, 咁易抄到牌既

中

仲問真係on9
下個帶眼識人啦

WhatsApp傾下計又係溝
咁你個標準都好撚高下
樓主都講咗只係普通傾計，幾個鐘一覆，又冇露骨/傾鹹計
你另一半WhatsApp係唔係得你一個異性？

無錯 咁等大家鬧醒我點解仲唔分手
我俾咗最後一次機會佢
但其實心底感覺同分咗手無咩分別

求其扮下野問 "黎緊同女朋友食飯，有冇咩餐廳好介紹" 咁都得喇， 睇下條仔有冇心講架啫

綠左未

突登去抄女同事
咁刻意

樓主俾啲自信啦
就係俾左你男朋友你一定會原諒佢, 你無左佢唔得既感覺
佢先咁囂張

你怕單身咁咪唔好分, 自己出去識下人, open relationship

分左就分左 無分就無分 無野叫無分別
拖拖拉拉有乜意思

即係各有各玩

佢未同你分手 只係佢未溝掂女同事

等樓豬上黎開綠帽po

根本有心瞞妳 家下比妳發現先鳩縮
只能說意圖滿滿

不如你分手啦
睇你起底都覺辛苦
同岩嘅人拍拖>單身>同唔岩嘅人拍拖

怕單身咪分完手去溝仔囉

分得 佢都係騎牛搵馬 100%

一定想偷食

無啦啦抄人牌唔係溝女
師兄係咪屌咪閪先當溝女

成日覺得有d人口裡說不
但其實身體很誠實
可能人地好enjoy有春得叫既感覺

屌埋c眼先係

罰佢結咗婚先食得

今次唔成功下一次囉

溝女先要抄牌架姐
唔通「我真係好想同果個人做朋友」咩
你男朋友都幾撚大膽
我做應該已經俾人剪左

又一對準備分手

明顯係

實際未有發生啲咩 可以俾次機會嘅
最怕佢個心態係騎牛搵馬

傻撚左咩
無交集抄異性牌點會唔係溝
「真係好想同果個女仔做朋友」咁樣？

無左信任真係好難build up返

我知錯喇

下次會醒目啲唔比你發現之下繼續溝女

不忠嘅男人，不考慮
感情路上所有困難都可以面對、解決
但建基於雙方都專一忠誠上面
就算係其他關係
無咗誠信，一律免談

樓主對自己好啲啦

佢識咗個女仔有當下同我講
個時我就即刻話好狗公 如果add咗fb ig要報告
不過原來佢抄咗人牌仲開始text都無話我知
第二日我同佢講我識咗呢個女仔 佢都唔話我知佢哋text緊

比你發現先提出同女同事講有女朋友，即係本來係無諗住比人知佢有女友

有冇睇埋內容傾乜？

我無睇呀 佢話傾下以前大學住咩hall個啲

要點樣先可以咁易抄倒牌

睇埋佢，等佢冇借口

感情問題一律建議分手

佢決定抄牌個一刻開始
已經可以分

男朋友已經無覆whatsapp
條女撞到佢約佢下星期食lunch

應承左會去？
你條仔應該仲未同人講人佢有女朋友

老實講
你怕單身揾唔到下一任咁你注定自己一世都唔開心
我係你條仔就睇死你依點 瘋狂出去溝女扑野
反正你都唔會走

佢無呀 佢話揾多幾個同事一齊食啦
跟住就whatsapp問我意見 我就話唔想佢去
佢認咗錯承諾會改過 我想俾多最後一次機會佢
我仲好愛佢 我唔捨得分
每一對都需要磨合
只要佢一日仲會為我心痛 為我改 我都想繼續努力

未講自己有女友呀 佢哋都無再whatsapp
喺pantry傾2分鐘啫

下次只會係唔再同你講

邊個靚啲先？ 如果你靚啲佢都咁做，飛得。
如果佢靚啲， 你對佢唔信任，都飛得

如果真係有咁嘅下次 我認命分手

係呀 應該分手呀 即刻分添呀

你本身咩工
人工相差大唔大
除非你搵錢多過佢

呢個無關係啦 我揾得少過佢 但都好足夠生活

想約炮姐

每次都有下一次
你咁驚揾唔到下一個

繼續努力折磨自己？
一個願打一個願捱

同你一齊緊仲去溝其他女
已經唔係磨唔磨合

你一日仲怕單身怕揾唔到下一個 你都唔會分到手

我話想睇佢哋對話 佢即刻話好唔開心del咗
佢從來無del過任何人對話

咁你話你應該點做？

我諗我真係信錯咗人

人地俾n最後一次機會條仔呀大家散場la

唔畀佢去＝唔畀機會佢？
絲打，佢都擺明對條女有好感
你仲畀佢去食飯
就算幾個食都係close左啦
你完全係畀條仔食住
咁樣拍拖唔會有幸福

屌 咁你講黎把撚咩 根本自己攞黎

佢講話兩分鐘你又信
到呢刻都唔講佢有女友
你唔覺佢好唔尊重你架咩？

正常男仔當然可以識異性朋友
但我身邊無一個唔會借d意主動提自己有女友

其實我覺得你成個拍拖態度先係主因
等佢男仔可以咁得戚乜都唔諗
根本連問你意見都係做樣
係尊重你就直接唔食

係，好明顯啦吓嘩，分分鐘你叫分手佢都暗爽緊

你男朋友好明顯player黎啦，咁都唔識醒

其實del得對話已經代表心有屎
如果光明正大既佢一定會留記錄證明自己
你條仔只會愈玩愈小心 你愈黎愈難發現

不過睇樓主既回覆都係一日見唔到佢地上床既證據都唔會心息

其實點解咁怕單身呢

感覺唔可以太信男人，你咁信個男人，只會令佢身痕
反而保持對佢冇乜安全感，等佢日日好似行鋼線咁，一黎可以睇清楚佢係咪真係有心同你一齊，二黎等佢自己醒定d

利申：巴，女朋友對我都係冇乜安全感，客觀黎講覺得係好事，當係督促自己，因為真係好鐘意佢

識下朋友啫

仲洗問既？

識玩既都係番工互send放工再刪
同埋咁多通訊軟件 點可能查得晒
del尼個動作已經最好證明

絲打 好自為之啦
有啲嘢 注定係你嘅就係你嘅
你係咁叫條仔交代再交代 佢要瞞你實有方法連蛛絲馬跡都唔會俾你搵到
都係選擇相信定唔相信㗎啫
接受到 咪俾機會大家 接受唔到 咪直接分手囉
一段關係去到要做乜都過問 做乜都唔信佢 咁就係管人而唔係拍拖啦
不過睇嚟如果佢係player 都play得幾差 又會咁on9自爆俾你知

佢每走一步都係到測試我底線
又瞞我同ex出去、講曖昧嘢、到咁樣抄牌識女仔
我已經好努力學信任佢多啲
今次呢到個個叫我分手 我都選擇俾最後一次機會
但每隔一段時間都俾我發現佢瞞住我一啲嘢
好似一直將我所有嘅努力都推倒重來

今次去到del msg 真係已經完全踩到我條底線
我開始諗係咪我on9先會繼續信

我好唔捨得段關係 但我都好攰、好痛苦
佢口口聲聲話每次見到我唔開心都心痛
但又keep住做啲令我心碎嘅事瞞住我
其實佢又有無尊重過我嘅standard呢？

我以為過咗今次我哋可以重新出發
但佢del msg令我又再動搖
我幾唔信佢都無諗過佢會咁做
拍到咁心驚膽戰 猜猜疑疑 其實拍拖仲有咩意義

個女同事會令你地不斷嗌交
之後佢就開始覺得個女同事又啱傾又成熟過女朋友 開始出現比較
分手之後佢好快就會同女同事撻著

你男朋友係利用緊你對佢既信任

睇返曬佢所有msg嘅意義係邊？ 睇完最好嘅結果只係無更加唔開心 點解咁執著呢 除非你想即散等個原因sound啲
上面有人講逼得佢緊啲等佢知驚唔好食住你 靠逼嘅其實你兩個咪又唔開心 有乜意義
分明你兩個價值觀爭好遠 com唔掂都係收皮
更重要係 你點解想同佢一齊 同佢一齊開心嗎
睇過吓樓主啲post 好似得痛苦

每個post都必需要重講一次
我覺得我就黎講到口水都乾

叫個廢人唔好下下用信任黎講
其實係尊重既問題, 講信任難聽過粗口
即係佢自己唔尊重你在先, 要求乜撚野叫人信佢

既然佢想識過第二個 你咪問清楚佢係咪想咁

你哋二個人識咁樣相處，真係唔錯

識朋友又唔撚得

佢話唔係 純粹識個朋友
但佢又話如果我一直無發現佢同呢個女仔whatsapp
佢會happy to keep this chat
直至傾到約出嚟先同我講

之前有就類似嘅問題嘈過
個時傾好如果同異性日日text keep住傾超級三日就要同對方講
但佢好似根本唔記得咗件事咁

唔好俾藉口你上黎都係想人安慰你無事 佢好專一 會一直同你到老
但實情你係要飛佢
唔係因為佢同第二條女chat 係因為佢唔撚尊重你要溝女但又懶 瞞都唔撚瞞

好羨慕你 你講得好啱
我係覺得佢唔尊重我 多過真係覺得佢出軌 (del msg前)
我同佢對待異性嘅standard好唔同
但佢交代下又話覺得好唔舒服又盛
拍拖就係咁㗎啦
呢個世界無無緣無故嘅信任
信任係從互相尊重 同異性保持距離開始累積而成

今次分手,下個一樣會有同樣問題.

我覺得自己係好彩
遇到個價值觀差唔多既人

但首先要唔好好似樓主咁怕單身
怕單身就唔會有岩既人埋身

起碼可以令我安心啲 知道佢哋唔係chat好多
因為我對佢講嘅chat好少、都係關於公事都有保留

一諗起同佢分開就好唔捨得 過去好多回憶
但的確 同佢一齊係痛苦比開心多

但我都有反省係咪我個人太多疑、太chur
要學下點樣愛一個人
換咗第二個男人係咪就work out到

無晒信任仲唔分？

殘酷現實係你男友好大機會已經係同你拍拖期間同過其他女仔上床,而且唔只一個

呢個係最common嘅結局
以前我睇呢啲故事會覺得正印咁嘈好蠢 俾位人入
我理性上知道勾住人嘅心係最重要
但實質要咁樣按捺到自己不安再做原來好難

男仔角度話你知

同女同事既對話， 唔想俾你睇，可能係

1. 身有屎
2. 閒話家常，想唔想你吃醋同怕麻煩

1 就唔洗講喇
2 就應該係佢覺得你接受唔到，所以唔想俾你睇，呢樣係你地溝通既問題

以上分唔只係單純呢件事上

我咪就係咁既結局囉
防人之心不可無 但我真係蠢左
不過我個situation係個女同事知佢有女朋友既情況下日日都聊佢whatsapp傾閒計 噓寒問暖 咁既樣
而佢都係archive左個chat
（聽講個女同事都有男朋友）

我心底覺得係2嘅 因為我以前有偷睇過佢電話
不過之前傾重新開始
講到明有會令我嬲嘅都要坦白
誠實係最重要嘅事
但佢轉個頭就走去delete
令我覺得我哋嘅溝通其實係咪廢

好aggressive 咁你當時點處理？

唔好為左呢啲賤男放棄自己青春啦
睇見都心痛唉

精而簡

慘 比人食左隻豬就飛
你男朋友真仆街

叫佢當面視頻加埋你入鏡、三個人拆，叫你條仔食左誠實豆沙包先，肯制就可以抹左件事去

個陣男朋友話可以block佢 唔覆佢 因為佢都唔係話一定要同佢做朋友
但我話 因為公事上仲要聯絡 唔需要block佢 但唔好覆佢啦
所以其實無解 你可以做既就係同佢不斷為左女同事嗌交之前分手 或者扮到好大方好成熟 令佢覺得你係最好（講緊我個situation）

但你個情況就 佢咁唔尊重你 不如分手啦...

我有時都諗點解佢先係我男朋友
都唔會為咗避免我心痛而做小小事
我唔 (或者唔敢)相信其實佢都唔係太愛我

佢本來應承我唔再接觸條女
點知條女撞到佢約佢食lunch 佢又問我得唔得
我開始懷疑佢對我嘅承諾

但你大方最後都係留唔住

佢先係我男朋友
都唔會為咗避免我心痛而做小小事

其實唔係因為佢係你男朋友你就大晒
只不過如果佢咁不滿
絕對可以飛左你再去尋找快樂
唔需要係你既痛苦上面建築快樂

絲打你呢個問題好簡單,原因得一個
就係佢唔夠愛你/你愛佢多於佢愛你
正如我女朋友都會同ex食飯,一班同事有男有女出去玩, 同男仔whatsapp, 同舊同事一班人去玩,當中有一個舊同事果時追左佢好耐,仍然當無事咁出席完全唔會同我備案
而我就同3個男仔打牌都審犯咁審, 絕不能同任何女仔whatsapp, 同ex有聯絡呢啲唔好幻想,有一定即散
點解咁double standard我都ok?
因為明顯我愛佢多過佢愛我

我所有感情問題一律建議結婚

其實睇返你之前啲posts，你自己真係太缺乏安全感
我係絲都覺得你太chur
(除非佢真係偷食過令到你咁多疑啦)

安全感唔可以淨係靠佢比你架喎，咁樣你應該成世都唔會有安全感

不過睇返呢件事，佢9成都係有離心架喇
無謂再咁糾纏落去啦，成世人流流長，何必咁樣折磨自己

同埋佢要偷食既你點check都冇用，放過大家啦

你咁樣唔痛苦咩？
佢會俾好大空間我
即使有男仔同我表白佢都無擔心過
但我反而覺得佢好似唔緊張我
而我自己抱持得呢啲觀念
本來就唔會double standard
我好少同異性單獨約會
有text都會成日同佢分享

我就咁睇,我覺得你男朋友唔多愛你,甚至有機會騎牛搵馬
但唔使推斷太多
淨係主動抄女同事牌撩佢傾計,同埋del msg呢2樣野,已經足夠失去信心
而無左信心既愛情係好難維繫落去

床都上埋

我本來以為佢有決心為我改 rebuild the trust
我就願意都改善自己無安全感嘅問題
重新開始
但del msg呢下令我question佢係咪真係有決心為我改過

佢呢個行為其實已經等同出軌
只不過個情況係一係出軌成功一係出軌失敗
成功嘅就係跟咗條女走
失敗嘅就係仲有你呢個水泡
有人會選擇原諒
睇吓你係咪嗰種一次不忠百次不用嘅人

同ex聯絡
Like性感相
同女仔朋友單獨食飯
抄女同事牌日日wtsapp

條仔真係

感情問題

其實做得出呢個行為就唔會有冇咩改過
一個對愛情忠誠嘅男人係完全唔會做呢啲
男人亦唔會對一個冇興趣嘅女仔問佢攞聯絡
更唔會日日主動whatsapp同佢傾偈
佢嘅所謂嘅改過其實只係以後會更小心
呢個係好簡單嘅心理
當你試過行過第一步
之後就唔會再有任何心理阻攔

遲早頂唔順分手
樓主應該仲好細個？
大把機會啦 唔駛驚搵唔到下一個

認同樓上有人講睇返你之前啲post你真係太chur
如果樓主搵過下一個
真係要控制下自己唔好咁chur條仔 除非佢係勁癡身type 其實關係每況越下雙方一定有責任 搞衰咗 有條刺 好難返轉頭

不過樓主咁後生 俾啲信心自己 可能下個會更好

我知道去到呢個地步 自己都有責任
所以我無放棄 想一齊改善

破鏡重圓好難 樓主諗清楚先 感覺嘅嘢無咗好難再有 或許要有啲嘢改變令雙方看到希望 如果唔係 都係分開啦

我冇大方到
我同佢不斷因為個女同事嗌交
淨係可以話 我鬥唔過佢

得罪講句
做女人做到你咁撚蠢真係第一次見
仲對條仔死心塌地 開自己起底來睇下比左幾多次「最後一次機會」啦
比我係仔都偷食啦

做女人要小事扮蠢大事精明
大小事都咁撚蠢抵你做傻閪

利申：做過傻閪

我啱啱睇咗佢兩個嘅convo 同我差唔多密
重點係個女仔主動匯報行蹤
同邊個去邊、幾點收工
咁都唔係溝緊？我睇到好驚

或者你講得啱 我要諗清楚

太衰 分

痴線咩
都落咗閘啦，傾下計都唔得？

你條仔個心態就只係拖住兩個先 新女confirm左ok有得食咪飛起你囉

我都試過類似嘅
又係同事 又係經常send msg 又係del msg
我發現後有鬧交但都叫好返 跟住佢同新嗰個確認好關係後就

好多時候出軌嘅人都唔會再顧慮你感受 at least唔會再好似初初熱戀嘅時候乜野都企係你角度諗下
我明白你個心態會好唔捨得會想去原諒 只要佢肯改過嘅話你乜都可以接受 但事實佢唔會為你去改
你依家可以做嘅可能就係做好個心理準備會分手 如果唔係到最後佢飛你嘅時候你只會傷多兩錢重

加油啦

佢俾你睇對話？

Btw, ignore 點解你可以睇到佢對話的問題，我而家覺得係1 . 身有屎多

同意

點解呀
佢自己send返俾我睇
佢話本來唔想俾我睇先呃我del咗

一個講大話當食生菜既人
唔知佢邊句真邊句假
再一齊落去真係無乜意思
就算今次講真, 佢下次又講假
樓主唔好放手, 拯救世界, 唔該你

會唔會send俾你已經做咗手腳 隔咗成日
你同佢仲未溝通講清楚？

扮唔記得？
Anyway , 原來以前有前科

半年都食唔到你咪揾另一面target囉

咁我信佢無嘅 都好難

如果佢覺得冇問題就唔會瞞住你啦
最重要解決你哋之間既問題
如果唔係好快就出現第2,3,4個女仔

Del msg有幾難？

你男朋友做咩咗巴閉 要周圍social

絲打 睇你啲post覺得好似我自己

點解咁慘 咁你分咗手未

唔捨得
上兩星期嘈交佢話要分手
我話冷靜下囉 呢兩日先見返

講話公司冇朋友想識多個朋友果啲又係on9既
有女朋友仲主動去接近異性都知佢已經唔愛你啦
佢全公司得一個女同事咩
溝得成之後佢就會搵啲藉口同你分架喇

叫佢轉張有你嘅propic
條女自己再唔收皮都知咩事啦

就咁睇應該會覺得樓主假膠黎

2.的情況，真係有機會發生

中飛

分手啦認真 大家對感情既價值觀都唔同
繼續落去都係分 點解唔早啲分
除非你退到你條底線同佢一致

有女朋友既厹真係要奄同浸豬籠
唔好信佢地講既野
十成九會向新對象隱瞞自己既status
轉頭就同你講，人地知我有女朋友嫁拉
親身經歷個厹同隻做狐狸既雞夾埋
講大話一齊撚尻我
然後佢不停撩既對象都親口同我講唔知隻厹有女朋友
厹賤既地方除左呃自己本身既女朋友
有機會搞到d女仔傻更更做埋人第3者

就算幾鍾意隻厹
諗起佢d厹行為仲要掩飾
成世人都好辛苦

而家見到d女仔為d花心厹傷心
一律建議分手
你真係覺得自己差到值得同個厹一齊咩？

你忍左幾耐？

至少都3,4年

5你老母咩 唔字好難打？
污染連登

連登仔普遍唔係咁諗架
只係WhatsApp同異性傾吓計，就聯想到性器官，聯想到上床，聯想到出軌㗎啦

對5住囉

P牌惡到

離心力？

驚搵唔到第二個
所以執住舊垃圾唔放

傾2分鐘你24小時有cam影住佢？
分分鍾已經上過床啦

就算親眼見到上床都係假既
做戲姐

第一句就你老母 邊個惡啲？🤣

有道理都唔惡得

你男朋友抄人牌就已經錯啦
睇黎你男友唔知錯係邊 而你顯得有點弱勢

睇埋你以前啲post
我有個ex都係咁
導火線都係佢同第條女日日密chat嗰陣忍左成個月先分手真係on9